TVB免費電視蝕逾5億 廣告收入跌七成

電視廣播（0511）（TVB）公布6月底止中期業績，期內收入按年大減38%至只有12.26億元，並且由盈轉虧，股東應佔虧損達2.93億元，並且首度不派中期息。該集團表示，會於年底參考全年業績及業務前景後，審視是否派付任何末期股息。

TVB指出，集團的免費電視廣告收入只有3.51億元，按年大減69%，不過由於更多家庭觀眾留在家中抗疫，黃金時段劇集收視率顯著上升，惟無法扭轉虧損命運，整體由盈轉虧，虧損高達5.15億元。其OTT業務myTV SUPER的訂戶收入雖然按年增長16%至1.46億元，但是廣收入則按年減少46%至5300萬元，因此該部門整體收入按年跌11%至2.02億元，獲利只100萬元，按年大減96%。

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

免費電視仲有3.5億收入
仲有水位

邊個落TVB廣告，即係與民為敵

成績唔錯

多謝狙擊cctvb嘅巴打

未蝕到0蚊即係重有錢賺

蝕逾5億

HKBN送左幾多Mytv super acc出去？

執柒左佢喇

祝你蝕多啲

你還有黨呀

仲有3.5億...
我要佢屎都冇得食

邊個仲係 tbb 賣廣告

公道自在人心

追擊CCTVB巴真係好撚勁 持之以恆 總有一日打倒霸權

有撚用，都唔夠填數。

收入咋，唔係純利，已經蝕到入晒肉。
當然可以繼續再蝕勁d

推

勤力啲參與tvb任啦

今晚又要飲酒慶祝

壟斷市場都可以做到蝕

要處理一下mytvsuper, 呢個濕鳩平台幫緊cctvb補血。

big big shop呢

李寶安：將加快在內地的業務發展。
李寶安：將精力集中於中國內地市場，

講左十幾年，仲未開拓到咩？

TVB股東：
網民：

食屎喇tvb屌你老母閪

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

有好多其實係港共政府拎公帑賣廣告唔係點會日日見到柒婆同國安法

明白嘅TVB

Quit電視界囉

抵撚死
唔好俾佢停

手足

抵撚死

quit電視囉
不過你都會繼續蝕嫁btw

送都蝕咁多 唔玩得好耐

有做開生意就知，收入少到某一個地步，反而會蝕少左。

一台獨大都攪成咁
台灣，日本咁多台點生存

見係財經台先講。。

跌到差唔多可以入。。

政府一定泵水。。

國泰有前科。。

先5億做開胃菜

我哋會見證更多5億

跟住係10億 20億 50億

直到收皮為止

到佢越傳越多財政危機果陣就睇定路，
政府泵完水第二日一定爆升，
不問價走。

to zero

雖然要佢執笠有啲難度，不過唔可以放棄嘅

其實CCTVB班藝人依家靠乜維持生計，仲未乞食嘅

開個fb一齊派嬲啦

多你一個真係好多㗎

Wfh多左人睇電視都搞成咁

收視做數做到咁都冇人落

等執啦屌你老母CCTVB

好難收入0
有港公政府入日夜利益輸送，夾硬塞廣告收入俾佢
有無方法斷左佢呢條水路？

點解仲有得獲利一百萬，仲有退步空間wo

唔好比佢停

日日造假仲係佢地果度賣廣告既公司形象都唔好得去邊，無線遲d 真係要每年蝕5億先得

多謝手足

一定要做9埋HKBN 幫凶

市值都無40億了

冇就cctvb自己嘔多20億出嚟填氹

Tvb戰線有用 好好睇嘅成績表

文宣巴好野

推 成績表

睇你有幾多錢蝕，蝕撚死佢

奶共咪唔會蝕囉
搵支共科水
日播夜播黑警劇啦

成日收錢播洗腦新聞，啲錢唔夠貼咩

人地仲有維穩費，邊有咁易執

推到佢破產

辛苦手足

屌你老母tvb, 好快收益0!

大家唔好比佢停

堅持

Tvb: 好嬲好嬲

有無哭𠹌左成晚 哭𠹌埋右

召喚魏晉巴入黎

祝TVB早日執笠

係, 有咩幫到你

執柒左佢 執撚埋右啦

push

三個字抵撚死呀